\begin{longtable}[\textwidth]{|l|p{0.82\textwidth}|}
\hline Navn & Ændre slik \\ 
\hline Use case ID & \usecaseset{changecandie} \\ 
\hline Initialisering & \leverandor{} ankommer til \system. \\
\hline Primær aktør & \leverandor : Har interesse i at slikket i beholderne stemmer overens med \system{\textit{ets}} indstillinger. \\
\hline Interessenter & \kunder : Har interesse i at slikket i beholderne stemmer overens med \system{\textit{ets}} indstillinger. \\ 
\hline Forudsætning & \leverandor{} skal have gennemført UC\usecaseref{cleaning} på de ønskede beholdere. \\ 
\hline Resultat & \system{} er tilpasset så beholder og \system{} stemmer overens. \\ 
\hline Hovedforløb &
	\begin{enumerate*}
	\item \leverandor{} ankommer til \system.
	\item  \leverandor{} aktiverer servicemode.
	\item \system{} bekræfter aktivering af servicemode og logger ankomst.
	\item \label{itm:changecandie-step1} \leverandor{} vælger beholder på UI.
	\item \label{itm:changecandie-ex-empty} \leverandor{} angiver sliktype på UI.
	\item[] Extension \ref{itm:changecandie-ex-emptycontainer}: \leverandor{} ønsker at beholder skal være tom.
	\item \label{itm:changecandie-step2} \leverandor{} påfylder indstillede beholdere med slik.
	\item[] \leverandor{} gentager step \ref{itm:changecandie-step1} til \ref{itm:changecandie-step2} indtil indstillingerne af slikket er færdiggjort.
	\item \label{itm:changecandie-exit} \leverandor{} deaktiverer servicemode.
	\item \system{} bekræfter deaktivering af servicemode og logger afgang.
	\end{enumerate*} \\
\hline Undtagelser &
	\begin{enumerate*}
	\item \label{itm:changecandie-ex-emptycontainer} [Extension \ref{itm:changecandie-ex-emptycontainer}: \leverandor{} ønsker at beholder skal være tom.]
	\begin{enumerate}[I]
	\item \leverandor{} angiver beholder som tom på UI.
	\item \leverandor{} gentager fra step \ref{itm:changecandie-step1}, hvis flere ændringer på slik ønskes foretaget.
	\item \leverandor{} fortsætter fra step \ref{itm:changecandie-exit}, for at afslutte ændringerne.
	\end{enumerate}
	\end{enumerate*} \\
\hline
\caption{Use case - Ændre slik}
\label{tab:usecase-changecandie} 
\end{longtable}

%\FloatBarrier